[正負皮] Irene IU撞衫，PK誰輸誰贏？

irene
參考圖係第2個po

iu
參考圖係第3個po

你
係
黎
呃
負
評
既

皮已正
不過irene係肥咗

點解兩個都可以咁正我要曬

老閪點贏U仔？

IU 世界第一

Irene 成個關寶慧咁
Iu 屌打irene呢隻整容西女人

Iu正撚到
不過支持irene

學友

irene高挑襯件衫多D
但IU大到跌出黎咁

iu對波太凸, 扯左d布料上去, 條裙變短左

屌你老母入嚟睇IU
碌撚到我手攰

IU
IU 身型比例比較好,
IRENE 55身, 甚至有D短腿

Iu屌打

驚畀人話唔公平, irene圖都多d

理性黎講 IU個身型著得好睇d..

身為首席reveluv+irene老公都覺得今次駁吾刀🙏🏻🙏🏻廢事人地話我盲粉

外人梗係要公平 我作為IU老公就唔駛啦

比例
波
腳

裴柱現/身高
1.58 公尺

IU/身高
1.62 公尺

d圖多到呢

手都軟都未見IU B.B.

Irene 點解著到咁肥咁

因為佢真係肥咗

IU贏撚曬

個膊頭位都唔fit
係咪買大左一碼

條衫好鬆身 不過身高係有關係
高個幾cm差好遠

已經唔係輸同贏咁簡單
係屌打阿
IU屌打 Irene

公道

都唔明件人工味濃郁嘅老女人會咁多人追捧

兩個都係我老婆 正所謂手掌又係肉手背又係肉
打和啦 super 我唔想返到屋企同佢地兩個嘈

IU 廣告+著衫都係

圖多到唔記得正負評代表啲咩

一入嚟就負評咗

老老豆豆 條裙麻麻地

Irene直接著條裙
而iu有戴皮帶
戴完好明顯顯返條腰型出嚟

條裙最特別係個stand collar...
第一條女 個髮型遮晒...拉落去見IU 著先睇得出...

同埋點解條女無belt ...膊頭又好闊咁...

IU 羸幾條街...

屌你係咪唔識開post 咁多圖 量多唔係就代表好

都係, irene個髮型唔襯, iu都特登紮起把長髮, sm d服裝師

Irene EE個樣有陣娘味 好老套

屌奶星以為個moon污糟左
原來iu d墨黎

iu 中間條腰帶配場色 贏晒

IU完勝

IU屌打
Irene個樣咁老

唔睇樣

又多一個巴打狙擊irene

講到尾 其實件衫都唔靚

IU最撚正 我話既 其他都係垃圾

IU改到條裙上屎忽喇 身型好

irene 頭大身短
一全身就扣五十分

IU成個造型elegant D

雖然唔係鍾意Irene 但人地其實個嘴依家仲凸緊架喎

佢專黑我irene唔使理佢
明明以前同宜家無分別

碌到手軟

iu

無留意rv但幾鍾意佢個樣 次次見到有人post篇新聞 都心諗做乜9...
睇嘴突又唔係拎側面圖 正面睇根本比唔到
唔同光線個嘴突陰影都唔一樣啦

兩個樣黎喎

痴撚線 一定係iu 有波又有腳 樣又靚 又後生d

一直得佢一個post 無其他人狙擊
佢嚟嚟去去得呢張相狙擊咋嘛 擺到明減肥瘦面 佢又話人整容都on99

係就po呢張

化妝+減肥+大個咗輪廓再深咗
整容？整你老母閪啊？

irene條頸一向又短又粗
成日上雜誌變no neck monster

Irene = No neck monster

屌你 本身佢係矮㗎啦
你expect一個米五嘅人影到米八咁款咩

關矮咩事講緊條頸

唉不過係駁吾刀我承認佢身材同身型係唔靚

2米iu

真係唔關身高事
你望我上面貼個post就知 佢真係頸短同粗
但樣真係靚，我早幾日先吹奏完no盲反

btw 米五真係可以影到似米八
以下兩個都158

屌 佢身型又真係幾屈下

真人同上鏡一樣樣架 同fancam 飯拍相一樣

米五影得高一嚟靠角度 二嚟隻腳一定要好瘦好瘦
我都係理性分析

其實做得明星相同真人都唔會太大分別 你估做ig女神咩

今次 irene 老女人 屌打 IU

p到階磚都變晒形

仆你個臭街 咁撚多圖就擺IU先啦

碌到手指抽筋

淨係對腳都iu贏啦
張單眼圖

點算..我有啲對唔住iu
以前我係iu死忠嚟..自從遇見irene就變咗心

大家咁話, 我以前都係irene死忠黎

IU對腳正到咇咗啲精出嚟

索返入去

唔明點解iu著先, irene著後都可以fail

原來Jessica都有著

條裙係佢間野？

點解撞到咁9彩.. BTW條裙唔靚但 IU著得好睇

Irene 輸左幾個CUP位

支持下irene

咩cpu先